[二揀一] 你問我答

舉兩樣嘢做題目
範圍不限
我再答你揀邊個

想藉此了解多啲自己
雖然唔知有冇用

有錢無女人定無女人有錢

兩個有咩分別

空 有

空

屌
有錢無女人同有女人無錢

當呢度係FB 定5p?

有女人無錢
想有個人可以填補我內心嘅空虛

FB
未上過5p

當無聊同我吹下水都得掛
FB冇人會理我

欺騙自己世界多姿多彩應該及時行樂，接受世界色即是空放下執念空虛過世。